法唔法國三大畢業，工作點都有優勢

做左野7年8年，認真，觀察咁耐，真心覺得三大畢業唔同d
唔係講專科，我講既係三大非專科的人，做野能力的確較其他大學非專科的人優秀。

1 英文好D
三大畢業，就算濕9科例如人類學，歷史學，社會學，公共政治及行政等，佢地本身英文唔差得去邊。以前AL為例，大部份UE拎A and B的人一定不會選非三大。英文好既三大生，出嚟做野例如寫英文信，做 proposal，同鬼佬開會定係睇一大堆英文文件，擁有三大背景的人，完成英文相關的task多數很快。

2 理解力較高
認真，無返咁上下理解力成績點會好?無返咁上下成績點入三大? 公開考試成績好係需要當事人有一定理解力，至少識理解問題先。無可能全靠運。三大生上到大學亦有學府的培訓，無論睇理論定係寫 essay 定實習定交流，三大生對學生既培訓同資源投放也高D多D

當然有見過做野唔得既三大生，但比率的確少d。其實做野唔得既3大生不是他們英文差，也不是理解力有問題，做野唔得可能係佢地工作態度或為人處事或工作本身不岩佢地性格。但論英文和理解力，三大生的確優勝。

總結: 三大非專科的人，做野能力的確較其他大學非專科的人優秀。

利申: 非三大，人生活在痛苦中

我i大ee grad, 已經56k per month

關咩事
根本睇個人資質
大把三大垃圾屎你未見過
年中都碌唔少入嚟

唔覺

利申，中大

法國三大係咩

所以呢？
i大仔真係i大仔
樓主講咩都未明

要講咩，講事實囉，i大就係贏晒

i大仔真係i大仔
見識窄到 以為好勁
3大大把fg 出黎做ibank 80-100k per month

你係專科，本文討論非專科，謝謝

佢理解唔到我話"非專科"

好多AO EO都三大，淨係英文已經贏幾條街
工作上英文點都好重要，如果份工唔使點用英文，人工同前景高極有限。

啱
港中城三大